美國聯調局局長：中國對美間諜活動無處不在，無孔不入

美國聯調局局長：中國對美間諜活動無處不在，無孔不入

美國有關當局為剷除境內的中國間諜活動展開強力追查，破獲了越來越多的間諜案件，涉及中國政府官員、商人、學者等各種角色。

2019年，公開記錄顯示，美國當局逮捕並驅逐了兩名據稱試圖闖入維吉尼亞州一處軍事基地的中國外交官，還有兩名美國中央情報局和國防情報局的前官員被捕，他們受到的指控是，從事與中國有關的間諜活動。

2月6日星期四，美國司法部長威廉·巴爾(William Barr)、聯邦調查局局長克里斯托弗·雷(Christopher Wray)和美國國家反間諜與安全中心主任威廉·伊万尼納(William Evanina)參加了在華盛頓舉行的有關反擊中國對美國的間諜活動和盜竊美國技術與科技機密活動相關的“經濟劣行”會議。

這次會議在位於首都的美國智庫“戰略與國際問題研究中心”舉行。

克里斯托弗·雷在會上講話時強調，中國的間諜活動不僅威脅到美國國家安全，而且影響到美國的經濟活力和社會的安全。

美國動真格了

支共

而家先知

唔係而家先知 係依家先正式擺上桌面開到聲姐

支持美帝daddy

一早知，只係要將成個間諜網絡系統抽出黎，引蛇出洞

全民皆謀

前黑人總統

連登仔一早知嘅野你老美而家先知

排華